香港民族黨去咗邊

之前講港獨又講唔出點搞
直情美軍帶路的friend
遊行又無影 連發表言論都冇🤔

一拎支旗出黎就拉得喎

係fb抽緊水鳩up食人血饅頭，群眾成功佢就會出黎領導群眾同扑咪。而家屌住kelly同玩龜先

青城怨婦見到鬧獨派post，仲勤力過餓狗搶屎